原來好心分手本身係合唱歌？

有冇人一直都唔知

乜唔係盧巧音獨唱，之後先有王力宏合唱版咩

正確